是日午餐 特色菜飯

正喎 豆角

好似幾正

又鮮粉人家

已經好耐無食

酸豆角 辣肉燥 加埋花生
口感一流

肉多過菜

想食 轉米線仲正

狗先食米線

Y

因為係垃圾係狗先食米線

巴打又無菜食

菜飯有菜

得幾粒
叫返碟菜啦